公投 有得揀會屌處女定唔係處

屌處女唔爽 因為咩都唔識 但係證明揀啱女仔

但唔係處會扑得爽好多 番唔到轉頭

處女：正皮 非處女：負皮

呼喚小多士

等你教到佢乜都識咪得囉

又係呢d垃圾公投post
吸引堆毒撚係到圍爐ff有處女屌

公民投票（英語：referendum），簡稱公投，由整個國家或者地區的全體人民投票決定某些問題

即係有得揀寧願揀個幫人含過撚比人中出過既都唔要處？

屌處女唔爽 證明樓主無屌過處女

連登鍵國 好似係

處都可以幫人含過撚

我個人覺得既真處係頂多同人kiss過，但我其實接受到非處

多生咁得閒search keyword回帶？